兩款藍芽喇叭一問

睇中左Sony srs xb20同jbl flip 4呢兩款
如果想要重bass d 邊款會好d

Jbl charge3都唔錯

呢個貴左d 如果淨係呢兩款比呢

flip 算唔差 但我會比多少少買charge3 真心性價比高

個人覺得開得大聲xb20個bass 廢廢地

Flip天好

可以咁講
因為xb 20唔算好好